奉勸聽日921留家做愛，勿去送頭no war make love

聽日擺明出嚟教仔打人。聽日人地請大量mercenary，狗只會拉敵對派。所以根本係無任何優勢。大家寧願留家做愛，唔好出來送頭。

no war make love

你老母就係掛住同雞蟲做愛生左你條白痴仔呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

藍屍走開

你做咩叫自己走開

要送頭去LOL送

BTW無愛做

十一擺明出嚟拉人。十一人地出動大量黑警，狗只會拉敵對派。所以根本係無任何優勢。大家寧願留家做愛，唔好出來送頭。

no war make love

連儂場擺明貼黎比人撕。人地請大量撕紙狗，狗只會拉敵對派。所以根本係無任何優勢。大家寧願留家做愛，唔好出來送頭。

no war make love

抗爭擺明會比政府打壓。未來人地請大量親中人士，狗只會拉敵對派。所以根本係無任何優勢。大家寧願留家做愛，唔好出來送頭。

no war make love

係阿 咁你以後唔好撚出街
on9仔
永遠係屋企龜縮啦
無腦

當殺人政權已成事實
防備同等待援手係 先係應該做既事
勿再去被捕 武力又唔對等
唔止要be water 直情要be smart

驚班國旗佬？dup佢啦！

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安